一車車市民入緊去機場，絕對唔會冇人，但仍然需要你

香港人會遲到，但從不缺席

721 811

811 721

721
811

送機呀記得！唔係接機

721 811 812

推！自己香港自己救！
各位手足加油

香港人清醒下啦！屌你老母！

721811

老公入緊嚟，我4點到

【請幫推】
請帶備更換衣物及梳洗用品入機場

機場見

食完野黎!

今晚過唔過夜

推

有班差佬會參加完2019第十八屆世界警察和消防員運動會
由成都返來香港
降落香港國際機場
1610 landing
Flight no 8617
已FC
請接機

2點先可以出發, 係咪搭機鐵定可以搭巴士?